香港人崇拜貪污警察個仔曾志偉 可見香港人智力只適合在庇護工場工作

Super~